有無人覺得林敏驄好煩

把聲已經夠煩，啲笑話仲要好on9，自己講完自己爽咁
就咁作曲填詞咪幾好

高登 連登都吹奏
次次有佢都話笑到要執腸咁
但我次次見到佢都唔覺好笑
9唔答8 就話好笑
弱智咁款 又唔尊重人

間中聽下就好笑，聽得多都幾煩
佢應該得罪左好多人
演唱會人地問佢阿倫，慧嫻，B哥會不會來
佢就賣關子
點知原來全部唔比面冇到